其實泛民同示威者割席最多只能算係私怨

但係班本土派就成日提呢件事
用議席去打擊泛民主派
減弱泛民主派抗共實力
然後仲要扮到理直氣壯
知唔知醜？

魚蛋下場係點？
如果泛民唔堅守和理非抗爭
搞到好多人「勇武」
只會令更多人前途盡喪

抗爭時好多人會熱血上腦
冇左理性
所以大台其實有需要
希望泛民下次再有大型抗爭
唔好再以觀眾自發為榮
因為冇泛民根本冇咁多人出黎
到時有人打差佬
輿論都係入你地數

經過魚革後
和理非抗爭成本都大左
我唔想以後和理非示威都要比差佬打

如果唱下歌舉下牌個政府就肯聽民意，邊個會走出黎衝？ 你估好happy呀？會坐監架

我地納稅人d錢比大陸千幾億千幾億咁呃走，我最心痛就係呢part

到最後，我地庫房冇哂錢先黎反抗，邊個可憐我地（雖然我都知現實抗爭都阻唔到議會失衡呢個問題……）

唉，我又中